泛民=建制B隊，講完

＝＝＝＝＝＝＝
會員「通街都係處」一旦回覆此帖全家世代做中國人